php bin/console server:run pour lancer le serveur symfony

yarn encore dev --watch pour lancer la compilation


TODO:
- Optimisations du Javascript
- Améliorations visuelles
- nettoyer les services de toutes les fonctions et use qui ne sont plus utilisés